太古地鐵站做乜鳩

屌個站長冇撚用嫁喎

有咩高見

靠你，智者

難得中產自己出聲
讓子彈飛多一陣

咁你屌警犬都無撚用架啦咁你屌唔屌呀？

觀感極差 屌嗰幾個職員為乜

呢個唔同，因為冇一個警犬係無辜

你理鬼班中產搞麥
可能屌屌下爆左d資料出黎呢

就係咁樣去屌

先會令前線又好港鐵又好下次會有顧慮

佢地保護緊勇武咋

太古兩萬幾蚊呎 十幾個屌起曬成個太古站都得啦

街坊都支持架喎, 觀感畀邊個睇 ?

香港中產最叻投訴 辣親佢地... 屌到天光都似

屌你呀，明知出面打緊仗
做站長係咪要做吓準備

個站長
琴日拉閘丫屌

仲有幾年 梁天琦 太古站比人打
好似都係同一個站長放人

頭先有街坊講

我都見到，睇緊直播
屌那聲，唔講我都差啲唔記得

on9
中產出聲即刻上到主流新聞
最緊要有noise

其實做俾港鐵高層睇
再唔做好指引，班員工只會好慘下

個站長尋晚拉閘呀

搞下集會幾十人就連now都有報
個個區域其實代表左一類民意

no stake

但係睇電視係警察衝入去woo
個站長有冇報警先係重點

香港其實就係靠一班No stake 嘅人運作

頭先有個街坊出黎指證
上面打緊,d示威者想退番落去,但係個站長係下面拉閘
話「警察係上面做緊野呀!」咁喎

屌你自己睇啦

點解唔屌得港鐵?
配合差佬捉示威者
一個站裝幾百個cam

火星人

2 萬蚊呎 都畀毅進閪激嬲

狗政府唔係咁快唔記得當年 71 遊行, 咩班「持份者」先係核彈呀 ?